[求推介]染色狗狗好打耳喔!!!!

[求推介]染色狗狗好打耳喔!!!!

朋友養開狗 佢地覺得狗狗成日困係狗屋好慘。想放佢地四圍走。
但係佢地又驚D 狗走失左搵唔翻。
上網見到D 狗狗染色 好鬼得意, 又易認。

想問下香港有無寵物美容有依D 服務?
另外, 如果無的淘寶之類的地方有無染料賣??
想搵隻唔傷狗狗, 唔易甩色的

好危險，之前有隻狗染完甩左隻耳仔

叫你啲朋友冇腦唔好養狗

屌~~ 仆街喇~ 開錯台

唔關我事架
我唔係想開係時事台架~
陣間俾人以為我暗示D 咩就大鑊鳥~
連仔幫手刪POST 啊~

淋油

曲到圓

屌比錯負皮添

屌~ 開錯台就開錯台啦!

無理由唔俾D 狗週圍走架嘛
不過, D 狗真係走失左就好難搵。
真係要搵方法一眼認到D走失左的狗。
咁D 鄰居先易D 幫手搵返。

真心問~~

黑白唔夠靚
要七彩，七彩先係王道

咁曲啊巴打